有冇人同我一樣 JOIN左球迷會 去白加屎街睇歐聯決賽?

我到時著軒達臣
180CM高 靚仔

到時相認

仲有,手臂多手毛

有無巴打會相認